點睇今日警察咁快手，上個星期西鐵站就咁耐都唔出現？

上個星期元朗西鐵站件事警察真係好難令人信服喎

今日有戴錶

今次唔駛同班黑兄弟飲茶，有時間睇錶。